{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005897",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011798",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평(청평) 젠 하이더웨이 청평점"
    },
    "text": "ゼンステイが新しい住所に移転してGRAND OPENしました！ 宿泊施設は計14室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 客室料金は2名基準に策定されており、3名男女同室での宿泊はできません。 退室時間以降に退室される場合、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 宿の近くにはライフワークカフェをはじめとするカフェやコンビニがあって便利です。 客室はチェックイン時に割り当てられ、実際の写真とは異なる場合があります。 ペットは絶対に入室できません。 宿泊された訪問者は静かな位置で快適な環境で楽しい時間を過ごせる清潔で安い宿だとレビューを書きました。 周辺の便宜施設が近くにあり、社長も親切だという点が良い評価を受けました。 防音は少し残念ですが、部屋はリニューアルされており、清潔で居心地の良い雰囲気を持っています。 枕が低くネットフリックスができませんが、それ以外はリラックスできます。 創作活動ができる雰囲気であり、位置は少し奥にありますが、ソウルの一般的なモーテルよりははるかに良い宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゼンステイの移転した住所はどこですか？",
            "answer": "ゼンステイは新しい住所に移転しましたが、具体的な住所は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ゼンステイは何言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "ゼンステイでは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "ゼンステイの客室料金は2名基準に設定されています。3名男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間以降に退室する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間以降に退室される場合、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ゼンステイの近くにはどのような便利施設がありますか？",
            "answer": "ゼンステイの近くにはライフワークカフェやコンビニなどがあり、とても便利です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に客室は割り当てられますか？",
            "answer": "はい、ゼンステイではチェックイン時に客室が割り当てられます。ただし、実際の写真とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは絶対に宿に入室できません。"
        },
        {
            "question": "ゼンステイはどのようなレビューを受けていますか？",
            "answer": "ゼンステイは清潔で安い宿で、訪問者は静かな位置で快適な環境で楽しい時間を過ごせると評価されています。また、周辺の便宜施設が近くにあり、社長も親切という点が良い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "部屋の防音はどうですか？",
            "answer": "部屋の防音は少し残念ですが、リニューアルされた部屋は清潔で居心地の良い雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "枕の高さやネットフリックスの利用はできますか？",
            "answer": "枕は低く、ネットフリックスの利用はできませんが、それ以外はリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "ゼンステイは創作活動ができる雰囲気ですか？",
            "answer": "はい、ゼンステイは創作活動ができる雰囲気を持っています。また、位置は少し奥にありますが、ソウルの一般的なモーテルよりもはるかに良い宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 540
    }
}